有冇人發覺冇左紅綠燈之後，交通仲暢順左

大西北番銅鑼灣， 今日灣仔銅鑼灣路段車流明顯快左
而且冇曬紅綠燈既聲（雖然我知係for導盲係有用），條街都靜左舒服左

人類自己直覺識做traffic management

多左響安聲

［好臭喔］啲狗幾時會放屁 幾時會射尿？

封左紅隧過海仲順左

今朝旺角搭車去尖沙咀，平時要20幾分鐘，今朝係三個字左右，因為交通燈停哂，D車幾乎直去咁滯

因為香港啲交通燈本身9成都係反智嘅